黨鐵包庇旗下司機坐車唔戴口罩播毒

23/7, 17:34 輕鐵610(元朗方向，車身no.1125)
這港鐵職員於輕鐵車廠站上車，沒有戴口罩，抹鼻涕，摸扶手。
叫佢帶返好口罩， 佢話同公司講緊電話！ 沒有即時帶返好！
記低車身號碼之後打去港鐵熱線投訴，要求開File投訴編號被拒絕，只係話會跟進！1823都冇人聽， 留咗言。
Source: facebook

仆街， 搓完鼻摸落個欄杆到

推到你仆街

香港 - 亞洲批鬥之都

嘩

推下

黨鐵

tui

鼻屎好黃

狗鐵大撚哂喎

捉人地就得

乘客捉返佢就連投訴都唔撚得 ?

ON99 架 死狗鐵

食屎啦黨鐵

輕鐵裝晒cam 實捉到你

升職未呀 揸飛狗

抹完鼻涕去摸扶手
屌 好核突呀

依家係需要批鬥既時侯

好想屌佢隻豬閪射落佢個陰度

果頭掂完鼻，果頭掂扶手

推

推
佢本身喺堆司機入面已經乞人憎

歡迎手足爆料

鬥得好！

Push

其實我都唔明D 人點解講嘢/講電話要除底個口罩

記者朋友你好

hui

真係唔怪得知爆到咁

嘩
好危險
呢條狗鐵人咁都做得出，係咪存心播毒

批你老母！咁你係咪話圖中職員冇做錯呀？

出黎捉司機未

睇個款都唔慌好人，而家唔戴口罩更加唔係好人

巴打食開屎？

好彩冇搭好耐

將就吓啦 豬閪都係閪呀

私人用途緊，無事

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

推民族自強 香港獨立

你咁叻就當面同佢講啦
事後放上網有乜用？

樓主幾時有認叻，佢叫大家一齊投訴咋。

咁點解唔直接當面叫佢帶返口罩先？
咁驚距會傳染病毒，仲留喺度影返張相先

推到你確診

投訴之刀

垃圾

【21:41】據了解，於港鐵屯門車廠工作的維修技工初步確診，其同住家屬早前亦證實染疫，涉事員工則於前天（21日）請假，未有上班。

港鐵公司早前表示，港鐵總部大樓工作的車務部員工、屯門車廠工作的維修技工、將軍澳綫車站維修學徒合共3名員工的家屬都確診新型肺炎。他們被送往檢疫中心。

該屯門車廠員工沒有明顯病徵， 他於7月21日請假沒有上班。

港鐵稱，該3名員工日常工作不需要接觸顧客。公司已即時安排為有關員工的工作地點、樓層、電梯大堂、茶水間等，進行徹底清潔及消毒。同時為審慎起見，公司已主動聯絡可能被界定為密切接觸者的同事，安排他們接受深喉唾液測試，及留在家中直至測試結果證明健康。

【叫佢帶返好口罩， 佢話同公司講緊電話！ 沒有即時帶返好！】

再者，留影可以當證據，冇留底你方死港鐵唔會嘰嘰趷趷話冇咁嘅事？

黨鐵咁仆街, 唔會處理啦

成手武漢肺炎

咁撚仆街，好在我唔搭黨鐵。

搭既我抵死既

黨鐵當時自己好好地處理咗佢咪幾好
而家又俾人擺上網啦
香港地要做好PR真係咁難咩

批鬥黨鐵係好事

屌你老母

食屎啦你 條友播毒組啊

啲食屎狗唔聽教架喇

屌

721831101111

叫佢帶返好口罩
發雞盲？叫完佢唔肯，影張相投訴佢好正常

好撚型

留名跟進

推到佢仆街

職員好黃
但又帶點黑

哇，中晒招

吊
藍屍先會咁L自私

扶手播毒真係好危險，好多人摸完扶手唔會用酒精搓手就拎電話、銀包落車拍出站

仆街正仆街

廢中廢老係咁

推 廢中

比人打果個m記經理都係咁 報驚前除口罩結果比人打到仆街

push

佢個人名牌去咗邊？乜原來可以唔掛㗎？

名牌

點解啲仆街都係咁鍾意戴口罩唔遮鼻

Push!!!

其實大家係咪咁鍾意批鬥

其實好撚多揸輕鐵既狗都唔撚戴好個口罩
有d直頭唔戴

正仆街

仆街
交人，罰錢！坐監！

黨鐵啲質素

推！

廢中必須死